有無巴絲執到件黑色tee用Levi's 紙袋裝

琴日上完太子現代ielts 唔記得拎 之後就唔見左
已報失同返去搵過

推

買咗幾錢?

入面個件supreme黎

Up

唔洗要了
如果我執到既話....

Levis 衫都應該搵得番
Supreme 就...

Pish

著都未著過